# VirtualBrest новости города Бреста #

### React Native 0.31 ###
* Application version 0.0.1
### Установка ###

* Клонировать репозиторий


```
git clone https://ufona@bitbucket.org/ufona/virtualbrest.git
```


* Установить зависимости

```
cd projectfolder
npm install
```
* Запустить эмулятор и скомпилировать приложение
```
react-native run-android
```

Отдельное спасибо администратору сайта virtualbrest.by Андрею Леонидовичу за помощь в разработке.